有冇SPEED DATING公司既收費資料?

網上完全SEARCH唔到
大班人既就幾百蚊唔奇
但一對一既會收幾錢呢?
又話要咩入會費又盛之後又有一堆咩上堂COURSE。。。

PUSH

咁睇唔開去speed dating呀
睇樣>交心就真係勸你唔好去

試下無妨既如果只係少數目